大家有冇發夢諗過好多次示威都係出咗解放

我就有啦
我夢中見到次次班用暴力嘅警察之中有大部分都係冇委任證，而政府係捉住呢一點幫出咗解放呢件事做掩蓋，又可以鎮壓示威者打壓異見又唔會俾美國有話可說

屌錯台

是但啦 推

走唔到記得call 消防救人呀！

大家記得呀 消防員正氣凜然
香港消防同醫護都係香港清泉

推

預左